(孝子)11日京阪神之旅

老母成日話因為生左我同我細佬,搞到佢咁大個人都未搭過飛機,所以小弟出機票酒店錢帶佢去日本,老豆要係屋企照顧貓星人同埋佢唔鐘意去日本,今次佢唔去

我幾年前去過閞西7日,去過d大路野
我老母年紀唔太大五十頭,但有d肥,鐘意買野行街,想去商店街,市集,100YEN店,貓用品店,無咩野唔食,仲好食得下

5月中出發
Day1:中午機>傍晚落機>去京都>酒店CHECK IN再係附近食野
Day2:清水寺>錦市場午餐>新京極通/河原町通/寺町通/三条通/四条通/祇園>焼肉ダイニング甲晚飯
Day3:貴船神社>川床料理午餐>鞍馬寺>京都車站晚餐
Day4:保津川遊船>鯛匠HANANA午餐>天龍寺,竹林,野宮神社,駅の足湯嵐山商店街>嵐山晚餐
Day5:伏見稲荷大社>附近食野>宇治平等院表參道,平等院,中之島,宇治神社>伊藤久右衛門晚餐
Day6:奈良公園,東大寺,春日大社>奈良商店街午餐>奈良商店街>奈良商店街/京都車站晚餐
Day7:酒店CHECK OUT>去大阪>酒店CHECK IN>梅田食野>梅田行街>燒肉力丸/國產牛肉晚餐
Day8:姬路城> MOURIYA午餐>元町三宮商店街(我會放低老母去一去Asics神戶博物館朝聖)> 神戶臨海樂園晚餐+行街
Day9: 四天王寺市集>Sports depo>黑門市場午餐>難波>道頓堀肉劇場晚餐
Day10: 天神橋筋商店街>天神橋筋商店街午餐>心齋橋>蟹道樂晚餐
Day11: 酒店Check out >臨空城RINKU > 機場返香港

每日預9點離開酒店,京都就8-9返酒店,大阪就9-10返酒店,住京都車站同淀屋橋附近,有溫泉浸
PASS: HARUKA, 大阪二日車票, 關西廣域鐵路周遊券, 京都、大阪 觀光乘車券
(鞍馬&貴船地區擴大版
電話咭:11日自由鳥X2

請問以上行程有無咩野建議/改善?燒肉力丸/國產牛肉邊間好食?大阪有邊間壽司比較好食?

嵐山唔坐小火車?

因為我坐過同埋無咩特別，所以安排左坐遊船

同埋大家覺得預250000yen夠唔夠？唔包酒店，剩係食+買野+車費

Push

我都想問 6月頭嘅話 嵐山值唔值得坐小火車

其實唔一定話要櫻花紅葉先坐既

未坐過可以試下，但個人覺得普通，一架靚d既火車

夠啦

遊船你有無比媽子睇過，坐成1HR40MIN，佢O唔OK
搵唔搵下去個幾日有無祭典?撞岩有可以睇下?

我老母仲話想換多d
我之前去7日都係用8-9萬yen

有呀，佢話ok,仲話咁多阿叔阿婆坐到佢唔會坐唔到
祭典我老母應該興趣不大

Day1:中午機>傍晚落機>去京都>酒店CHECK IN再係附近食野
Day2:清水寺 八土反神社 >錦市場午餐>新京極通/河原町通/寺町通/三条通/四条通/祇園>焼肉ダイニング甲晚飯
Day3:貴船神社>川床料理午餐>鞍馬寺>京都車站晚餐
Day4:保津川遊船>鯛匠HANANA午餐>天龍寺,竹林,野宮神社,駅の足湯嵐山商店街>嵐山晚餐 (回程不如去JR 站AEON 行下, C9仔實中意)
Day5:伏見稲荷大社>附近食野>宇治平等院表參道,平等院,中之島,宇治神社>伊藤久右衛門晚餐(宇治晚餐? 食TEA都開始冇乜人)
Day6:奈良公園,東大寺,春日大社 (春日大社表參道有D腳程, 轉興福寺?)>奈良商店街午餐>奈良商店街(30分鐘)>奈良商店街/京都車站晚餐
Day7:酒店CHECK OUT>去大阪>酒店CHECK IN>梅田食野>梅田行街>燒肉力丸/國產牛肉晚餐
Day8:姬路城> MOURIYA午餐>元町三宮商店街(我會放低老母去一去Asics神戶博物館朝聖)> 神戶臨海樂園晚餐+行街 (未出過國見到唐人街應該都開心, 唔去異人館打下卡?)
Day9: 四天王寺市集>Sports depo>黑門市場午餐>難波>道頓堀肉劇場晚餐 (用唔晒一日, 補過阿倍野)
Day10: 天神橋筋商店街>天神橋筋商店街午餐>心齋橋>蟹道樂晚餐 (大阪城呢?)
Day11: 酒店Check out >臨空城RINKU > 機場返香港

孝子

Day2:八坂神社就睇情況,我驚老母唔鐘意,況且去祇園都會經過
Day4:Aeon有諗過,是但搵日行6點幾回程,京都D野咁早收
Day5:久右衛門睇過同埋食過,最遲1800要食
Day6:其實寺佢一般,我估佢都係極速行一陣就閃
Day8:唐人街就免,心齋橋成條街都係大陸閪
Day9:阿倍野有咩野介紹?
Day10:大阪城我去過,又去左姬路城,不了

請問有無D運動鋪頭好似Sports depo,東京Victoria咁既地方?

pass都唔需要用啦
就算用都唔會用関西広域，成9000円
大阪來回京都神戶之間車費好平
即時用関西地區都蝕到hihi

我打算Day4-day8,5日坐哂JR,我計一計先,謝謝

見到有孝子，先like 再追文

提樓豬

竹林依家唔靚，光禿禿

上年日本打風吹爛哂啲竹

無計，當到此一遊，清水寺維修都照寺
主要去嵐山係我想坐遊船

*照去